自問專一既入一入黎

有本事花心但無咁做先叫專一呀
個個毒撚都話自己專一 係因為無第二個比你揀

冇得駁

事實

駁唔到 自己唔專一

自問多女埋身 但總有些人 有些回憶忘不了
（分手兩年）（單身左兩年）未打算拍拖

懶

兩年咁短